大家條巨龍有幾長？

聽講個個連登仔都30cm

30cm

我得20

M

30cm基本野啦

未夠30cm即係點

砍掉重練